{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65954&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주엔젤풀빌라"
    },
    "text": "この宿は済州空港から近く、済州全域へ移動するのに便利な位置にあります。 単独プールとして大きな7mの室内プールとスパ施設も備えており、チューブ、救命胴衣、水鉄砲など水遊びに必要な施設も提供しています。 家具やベッド、寝具などのクオリティも優れています。 周辺には済州恐竜ランドと済州ラブランドがあり、チャットルームまで車で6分の距離にあります。 入室は6:00から可能で、退室時間は22:00までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 客室内にはスパ施設と単独プールがあり、チューブや救命胴衣、水鉄砲などの水遊び用品も備えています。 バーベキュー施設は炭とグリルをご利用でき、当日現地にて決済しております。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペットの出入りは許可されておらず、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "この宿は済州空港から近く、済州全域へ移動するのに便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿には大きな7mの室内プールとスパ施設が備えられています。また、チューブや救命胴衣、水鉄砲などの水遊びに必要な施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6:00から可能で、退室時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当宿は送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭とグリルをご利用いただけます。当日現地にて決済しております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "どのようなゴミの処理方法がありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 386
    }
}